好撚嬲瞓唔到，聽日返工返學

岩 嬲完了 我聽日返工了

sad but true

咁我聽日都係照返學嘅

死喇嬲到瞓唔著聽日實冇精神返工

得啦知啦煩

唔返學咁做咩先

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

嬲都要更加比心機返工

嬲到要更加比心機返工

why?